[突發] 迷倒一眾白痴港女嘅Whatsapp stickers!

屌你老母全部comment都係啲白痴妹喺到恩師恩師
見到都作嘔
有冇ching去message嗰個電話睇下係咪堅嘢

已裝,人生5**既人一定要裝

連登狗呢？

嘩屌咩
自戀到

有無基爾獸sticker?

唔準你地咁話欣師
利申:人生5**

負評嗰啲係咪飲欣師啲珍奶飲到懵咗

恩師

頂你唔好扯去港女到
我係港女都想嘔呀
得啲百痴中學妹先鐘意

謝宣傳 已pm

欣師

柒到核爆

樓豬唔好性別歧視
我間中學都有好多白癡仔恩師前恩師後

你地做乜嘢黑我欣師
欣師真係我人生嘅導師
當年補佢拎左lv2 順利入左i大
一完i大夢 我係ig留言多謝佢幫我拎到lv2
可能佢份人太謙虛 連我嘅comment都del埋
仲block左我 欣師真係好謙虛 唔俾學生多謝佢

Kris lau 我都補過 佢都好謙虛
補佢我拎左lv2 真係好多謝佢
我係ig direct多謝佢
佢竟然話我係侏儒打手
Kris lau真係用心良苦 又係唔俾學生多謝佢

以上兩位係我人生導師 教識我謙遜低調

請不要質疑欣師

好似係喎

大家都係欣C既仔女, 有咩性別分歧姐..

你地唔準咁話恩師
有成590幾個學生想要架

補圖